依加啲媽媽好奇怪

是咁的
今日返屋企嗰陣見到有對師奶喺到吹水
隔離有部BB車 有個BB喺上面
對師奶傾到身邊有咩人都唔知
我於是行埋去諗住睇BB
個BB對住我伸咗2隻手指仔
睇佢年紀輕輕就對手指咁有興趣
我就順勢教下佢數字
我就伸咗1隻手指
同佢講呢個係1
佢伸咗1隻手指仔出嚟
跟著我就教佢3
於是我就伸咗3隻手指
佢好乖咁伸3隻手指仔出嚟
為咗等佢容易啲學到數字
於是我教佢4嗰陣
我就
結果個BB好開心不停
喺呢刻佢阿媽回過神嚟
個BB起勢咁對住佢阿媽
結果個阿媽推住架BB車右手拎住條蔥追9咗我5條街
到底點解

對你有性暗示

明明好有心機教
點解比人追

原來係你個仆街教壞阿仔
都估到係連登仔

點解你個 插得咁快

/10

[fast](你想加快既icon)[/fast]

[fast] [/fast]

中伏

得左

Same

我得左啦

唔係打fast 係rapid

突登整加速gif
7 / 10

追咗你5條街之後
有無奇蹟插入？

插咩?

人地想你遲啲做佢個仔既補習老師

0/10

10/10 笑到癡左線

6/10 幾有創意

佢想你同佢個女扑野

咁點解你要走
你仲怪

推住架車都追左五條街，你都幾慢

腳短

呢個好笑

又幾撚好笑

[rapid] [/rapid]

冇依減媽媽？

地方媽媽

[fast][fast]

[rapid] [\rapid]

［rapid] [/rapid]

[fast][/fast]

How

[rapid]()[/rapid]

人地阿媽想你跟佢返屋企飲湯，通常佢地老公都好夜先返屋企，之後你就可以……有啲c9淫到痴線，女上搖到你癲

[Rapid][Rapid]

地方的媽媽

連登究竟有幾多弱智⋯

痴撚線

[Rapid][/Rapid]

成班低能

[slow][/slow]

[slow][slow][/slow][/slow]

連登吹水大會

成班新會然，咁都中伏

[rapid][\rapid]

整唔到

我諗主要係因為個BB落左地
一路
一路用呢個速度跑啦

[fast](）［/fast]

原來係你教壞我 我返到屋企俾媽咪打到仆街

快到好似冇郁過咁

上面堆on9信濛個撚樣做乜鳩
柒少陣 fast前面唔使加/呀柒頭們

[fast] 明未[fast]

笑死左

[fast] [fast]

[fast][/fast]再快啲

證明child登好撚多小朋友 咁都中伏

[img]

[/img]
將呢3part變返做一行當貼圖就得

請善用編輯引用功能

5/10
5分都係比腦魔icon

#lic

[fast][fast]
[fast][/fast]

[/fast] [/fast]

開下圖片mode 就知點整架啦

[fast]( )[/fast]

#diu#lm5

[rapid] [/fast]

#diu#lm2

[fast] ［fast]

幾好笑

[f] [/f]

本來樓主都已經好幽默，呢個真係笑左出聲

[屌你老母] [/芝士漢堡]

騎刧

劫

［fast] [/fast]

一個咁既9reply有500正評，多過我啲改歌post
Btw，多得我呢個Reply先咁多人入黎玩fasticon咋

[stupidlihkchild] [/stupidlihkgchild]

點解可以撚到咁多頁

因為你教佢1嘅時候 舉錯手指

因為好多智障推post

[slow]

[fast][img] [/img][/fast]

正評唔係俾樓主 係俾下面d回覆

[fast] [\fast]

等我又試吓先

[fast][/fast]又真係得

[rapid][rapid]

重點係咪下面呃狗人D reply

好尷尬

[fast][/fast]
[child][/child]
連登真係兒登

上面d中伏第一個可能係真膠，後面擺明假膠啦 懶醒

[fast]
加後面得左

我就係成功既例子

做乜唔教佢老母

[fast]

[/fast]

屌唔得既

[rapid][/rapid]

做乜串我

哎呀唔記得fast左佢

Cls

8.5/10

利申：笑左

[rape] [/rape]

[/*]

[rapid] [rapid]